我diu，今日仲有人用nokia 3310

我有個friend 用緊新版3310

咩年紀

同問

3310有咩問題我小學5年班個時都用緊